想整容記得唔好揀打針

而家愈嚟愈多阿凡達鼻嘅女人
不論台灣香港大陸
喺山根打得多 個山根會愈嚟愈闊
要扮天生麗質都起碼比啲誠意去開刀揭起成個鼻啦
荒死人睇唔出打針打得多咁
咁後生 打得幾多次啫

示意圖

不過小花係天然嘅 絕對無整過

呢啲打得多反而個鼻變大
有朋友個鼻梁仲闊過腸仔

我都好好奇
乜佢地唔為意㗎咩 明明咁撚怪相

開頭咪靚
之後慢慢變 日日照鏡 睇慣左咪唔覺怪

第一張個下巴嚇死我
點解佢地覺得咁嘟嘴係好睇

打下爬仲明顯仲唔自然 真係智障都睇得出你整過